熱刺的歌 忽爾靜了 倫敦 一聲慘叫

維仙奴伊卡迪 你沒有被忘掉
觀眾 預了分擔恥笑

國際米蘭 失控地笑 熱狗 終於哭了
空氣的震盪裡 你沒說但心照
某MMA大概 不妙了

因三連敗痛哭 哭崩派對舞曲
我也曾像這樣 英狗大概相似
總有場波 落入這種 困局＊

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
或有一天 未來了了 肥普 開始鳩了
年輕的熱狗走光了 便掛念曾經這樣了

熱狗不代表倫敦

紅字呢句點唱

聽到喊左